其實除左關節同春袋，仲有個位可以打

係眼呀！又唔會搞出人命，又可以還眼，盲左想認人都認唔到